點解落選區議員仲可以係度阻住地球轉？追擊大圍民賤聯肥西

是咁的
我果區個落選民賤聯區議員落選咗之後仲不斷sip宣傳單張落屋邨信箱 又時不時send埋啲咁嘅嘢黎 個議員辦事處一路都無諗住搬走 仲改埋個名比自己：社區服務主任
條友仲要落選左之後仲要周圍掛banner話自己做左幾多嘢
好撚煩呀唔想再比落選區議員滋擾 可以點做？

樓主自爆左啊 收返個嬲啦

Hi

個個都入去比嬲咪得囉

佢喺民建聯創黨成員個女，有後台㗎。之前個個都話如何佢選到區議員，民建聯會派佢選起區。

好多錯字，唔好意思

麻煩各位幫個靚忙喇咁

推大家記得去1.19遊行

肥懂好撚煩！！
成日霸晒吳定霖d海報位！！
佢都已經唔係議員 仲成日貼

咪係 唔知其他區啲落選區議員係咪都係咁

係囉

絕對係，獻世派出名唔怕醜日日獻世。
利申：我樓下個民賤聯繼續“服務”d街坊，繼續蛇齋餅粽

而家個林卓庭office都無話唔租